［一齊交流］點同啱啱識嘅異性text？

最近俾個男仔抄牌
咁個男仔都幾啱我口味
但係同佢text好慢 好痛苦 好悶
發揮唔到平時9up嘅水準

一齊切磋下
利申：今次係分手半年後準備好心情去識人

轉同我text

約出黎啦屌，text乜撚

準備亮劍

約出黎屌啦，出乜撚

今晚扑野夜唔夜？

影碌鳩俾佢

識咗兩三日咋
我都想面對面講
啱啱識texting真係

有啲想比樓主瘋狂入我後面

邊個亮先
係唔係所有男仔text都只係鍾意講依啲

係

傾下美容

有班教育界痴線佬為左唔比學生落入聖誕節圈套

咩情況下抄

你唔係無耐同ex屌閪咩

溝女溝仔都傾下寵物旅行 遊行 囉 啱咪約卜出黎行下囉

等車 見佢望咗我一陣
轉車時佢就同我傾計攞電話

傾計個時都ok但text真係

認錯人呀你

收皮又扮無野，好狗

Call me 9upper

我反而好奇個男仔點開口抄牌
就咁開口唔會好突兀咩 想留名學嘢

屌 同大家係連登傾計仲開心過同佢傾計

啱傾就可以源源不絕地9up
傾計傾到要諗睇怕都唔方好傾
不過絲你有絕技 就係你靚女到會被人抄牌
夠靚女傾唔傾計根本唔重要

我呢啲柒頭就只能靠把口

佢一定係好靚仔嘅

當靚仔遇上靚女既時候

抄你IG定Wts

自問係咪真係靚女

乜咁易呀 定係佢好靚仔

至少中上級數啦

我都啱啱識咗個男仔 同佢text個感覺好似冇乜野傾 唔知係咪因為佢呢排日日翻工得lunchtime同放工少少時間可以text
下星期hang out好驚deadair

Btw點解呢個post冇得不推文

Sor原來不推文咗

會，但係點都好過齋text掛我諗

咁係幾啱我口味嘅

不過！人大咗，覺得有趣嘅人吸引過外表好嘅人

same！除咗未約出嚟之外
加油！你得嘅！

唉 你接受高姐
上次去買野抄條女sales牌 覺得佢特登比假電話我

抄你牌一係想溝你一係想扑你
唔通做pen fd?

傾下聖誕有乜做

對方好靚仔？

這些機會是屬於別人的

平時係你主動多定係佢先…